[突發]我今晚八點去海徬表現食綠豆

已購入五kg綠豆 逐粒食！

表演*

g持

今晚見

認真？我嚟睇

禾請u一箱王老吉

5KG有幾多迷

即係幾多粒呀

Ching係香港咩

G持手足

多謝贊助

john

記得食d薯片中和返

唔食呢d野

邊個海傍

無火典清呀

我地買爆谷

尖沙咀

樓主到底住邊
一時香港一時澳洲一時又巴西